急！約左位絲打一陣出街 咁著o唔ok?????幫下眼

型到仆街

有無第二對鞋

唔ok唔通你唔去咩

10年前造型？

咩女都比你媾哂啦

有冇窄身啲嘅褲

潮

今日好撚凍咩？

痴線

條褲好唔掂。可唔可以換過條窄腳褲?

有冇對長D嘅腳

換過對鞋 換條窄身褲

好型 我係巴都濕濕地

又嚟啊

唔好咁啦，天生嫁

件褸有啲顯矮喎

完全無死角

不過有對行山鞋 會好啲

條褲好長

上面一班新會撚

仲有對返學皮鞋

但我刀ok高架

皮鞋好似好啲

六月之後好多新會員 佢哋以為你認真㗎

有啲熱wor

年經

認真，又唔係凍，著咁厚人地以為你虧

所以咪話係「顯」矮囉

紅色短褲好 d

做咩Post我太爺出嚟

不如唔好咁?

我覺得西裝配短褲襯你多D

條褲唔靚，講完

潮過潮州

又撚

超經典

點解間屋可以咁亂

好型...
型過Mcm
想要樓豬Tg

著嚟睇下 呢對搞到個人有啲腫

cow死女

會唔會你先係

經典post

重點係張櫈

好凍 咪挽- -

Ok

又bin c

唔好自暴其短

又到冬天又有得bin

潛啦死腸佬

得閒幫手執下屋啦
仲出去溝女

換左件留 唔洗著咁厚
條褲太長 摺下佢會型d

一陣條囡見到呢個post 傻仔

間屋咁大一定溝到啦

我都咁話。。。。

著到剷青巴咁先得㗎嘛

六月前連登反黎了
Btw好撚型 cow4女了

張相有冇十年？

著到腳好短
你本身唔高/唔想做qq仔
不了

件褸太厚太長啦
褲要窄腳少許

仔呀 咪企係張櫈到影相扮高啦！

細路著大人衫 張圖幾耐之前

binc？

老啦，睇過

未入黎已經估到又係呢張

加多把傘咪 teddy bear 囉

執屋呀

換橙色短褲啦

拉1

入黎等睇呢句

拉2

10年未

Old news so exciting

拉3

拉4

拉

比個最真誠既答案比樓主你聽
如果我係個位絲打
我會好想走 之後就慢隻唔會再應你機........

想問樓主幾高？對鞋好似增高鞋咁
同埋今日唔係好凍 可以唔洗著咁厚既嬲既
就算著 可唔可以著得型仔少少
我同男朋友兩年幾前係app到識
我見到佢既第一眼我已經深深咁比佢吸引住
一黎佢好高 二黎真係著到好型仔 但佢個樣本來都型既

佢個陣既衣著係 白色裇衫加件薄冷衫
長窄身褲再加皮鞋 簡直係一流阿
（因為我勁中意男朋友著裇衫 嘻嘻）

世上沒有醜男人 只有懶男人 yo

慢慢*

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

好多5p字

新會然多到

重點係本身型，幾點可省略

老老實實 同連登仔講衣著真係得啖笑

咁又係 都係個人既問題
你覺得自己型既
著咩都型架啦

男朋友太型 實在忍唔住回味翻兩年前既野

間屋咁撚大 您著得幾7都得啦

毒到呢

間房係唔係你名？係就ok

請善用不推文回覆

回帶垃圾post

又撚新會然

刀你老母
都呀MK仔

件衫買細左

個電話仲有電話繩呀 問你死未

條褲咩事

上面真係好多真心新會然

條褲有冇直筒啲呀？

年年都咁著

過得去啦

笑死 張圖唔知幾撚多年前

少柒

你都係唔好去喇 著到咁撚柒

等我代你去喇

屋企好似都唔細

掂！

睇樣先

清用緊Sony Ericsson?

原來綠谷出久係抄緊佢嘅造型

實食冇痴牙

釣新會然

咁多新會然

換過條窄腳褲 外套唔好扣紐

唉屌型撚到

濕了

其實⋯⋯都係睇你靚唔靚仔啫⋯⋯

呢幅真係經典，冇記錯係咪鄉土潮台 d 下欄野？

唔錯呀ching
不過都係唔夠我型，比少少參考你

想識樓主 好型

好撚熟口面
張圖有無十年

屌 好撚似舊登啲on9po

相中人做左呀爺未

鞋麻麻

其實睇返無野，不過當年太細過都係鐘意窄身牛仔褲波鞋，加潮牌外套睇返轉頭當年自己先係mk柒

毒撚到

垃圾post

應該係件褸唔掂

唔夠修身

又太長

唔出樣好難幫你睇喎

約去做乜先？

褲太闊

好多新會員
其實只係舊會員越黎越少仲有keep住上高登/連登

好多新會然

呢個post都唔知覆唔覆好 認真覆又會比人話新會員 膠覆但呢個又回帶post

舊登老屎忽劉明

hi james

睇完發現我真係老喇

點解你唔執屋

以前上過高登都未睇過

又黎
溝女無數啦 一定得

屌那媽 啱啱見到樓主 條女柒撚到

你係都遮下屋企啦
你想佢去之前有定心理準備？

想含

張圖有10年未

直頭係啦

Old news

好撚多人認真

我來自潮洲一生愛潮爆.jpg

執下屋啦咁點帶條女上你屋企

心諗 會唔會個個都未見過張相啊 直至見到你個comment

又撚新會員

又鞭原po係咪問大家覺得佢著成點 嗰個

令你對腳睇落短左

pull

夠鐘俾番個Ac俾你個fd啦

我記得好係係鄉土潮台𠴱邊，𠴱個年代好興自貼。

好柒

型

幾多年前呀屌

我記得張相好多年前見過

巴打得罪講句，你咁著顯到自己好矮

睇標題已經估到係依張

好耐無見

唔好講笑，呢張野真係分分鐘有十年
呢回憶返哂黎

你肯定係衣著嘅問題

我已經j左好多年啦，連我個孫都想跟樓主咁著

一樣

條褲出事

抱孫未

你問題

條褲 同對鞋 唔襯

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

又撚狗

屌你
識唔識不推文
好心返下行動post

一睇到爆笑咗出黎

推拉師

閲

有無165高？

好心你地啦 佢部電話有電話繩嫁 張圖起碼10年前呀

張相好似真係有10年

點解可以震到咁

約左咁多年仲未行出門口？

哇頂 似幾十年前d mk仔造型wo ching

笑死

cute

其實ok嘅
主要係睇你個樣

著哩套真係難怪由當年約到今日都未紙到絲打

樓主來自潮洲

我覺得好正常
正如每年都有人畢業

6個月前既連登返黎喇

垃圾post都上熱門

Pull

甜筆神

um⋯⋯honestly mama地
um⋯⋯樓主應該唔高，所以更加唔應該咁著
應該著d sporty d ge褲or窄翻 d ge牛仔褲
外套就要著件到腰就得，唔好太長

otherwise搞到您更顯矮同衣不稱身

利申 真絲打意見

上面個堆係假膠定真係新會員認真答

背心短褲拖鞋就得啦

張相有無30年

著咁窄身把鬼

收皮啦毒撚

利申 新會員

又拎舊圖撚新會員

睇下個月曆

由頭汁到落腳

又回帶

矮 利申得176

發現話又嚟丫啲會員number都好前
仲要咁多真心留言咁多正評 睇嚟真係開始改朝換代了

#8xxx 都可以比人撚

btw樓主咪開膠post阻住個熱門喇
拉

呢排先上翻連登 sorrr我真係好真心架

好型

想幫你含

相中人做左阿爺未

諗起香討有班阿叔出黎食飯交流著衫心得

十鳩幾年前最撚興咁著

個挂歷出賣咗你喇

未入黎已經估到係邊張圖

會唔會太多 以前回帶至多咪見一兩個

漁夫樓最岩短人著

約左絲打出街

成個kai子咁
見到你都覺得你係毒柒kai

仲要鞭幾耐屍

有冇人解釋下小五已經上高登但都係唔知

做乜post我呀爺上嚟

絲打會唔會睇到呢個post

7.7

屌你啲尻post 都推到上去

係女都濕到要拎地拖

夢回當年

160果位 叫乜名 唔記得咗

好撚多新會然。。。。

歲月不饒人

1899年
清末定近現代

原來都過左咁多年

唔好整估新會員啦

點解隻腳咁短

你班友真係玩唔撚厭

Google搜尋圖片

好似佢😂😂😂😂

歲月不留人
好多新會員

咁樣ok?

幾好，溝死女

我係絲都頂唔順好正呀

4呎高？

好多人唔識了

條友抱孫未

到底要玩幾多年

心理時鐘

後面係福祿壽定劉關張

唔好咁 逃離幻想吧 返黎現實

Old news is so exciting

你都高過對門，應該有3米高

老實講人品唔好，型都無用，相由心生係真。有無見過樣貌普通收入一般的男人有美女太太？好多。點解？

有幾多00後因為場運動開左連登account

佢做咗啊爺未

睇唔到圖

樓豬咁凍仲著短袖
Btw 位絲打

好耐冇見過依張相

所以我咪話多

估到！

一野拉鳩晒d新會然

真心 睇左你之前啲post 全部都係戀愛大過天感情台po 就算比你著得好型 講2句絲打都好快會覺得你無內涵